請大家唔好再玩狼人

聽講有人變唔返人

Ok